你班連登仔破壞經濟

宜家人人都唔敢黎香港
最受影響喺旅行，零售，地產！

你地咁搞落去，
我仲點收貴租開金鋪藥房吖！

仲諗住亂洗香港啲錢，
呃你地整新產業，
唔整化淡廠，
控制新聞
迫你靠中共！

你班連登仔壞我好事

信唔信我叫人著白杉
整個林鄭追悼會
我相信佢死咗，一定有人份緊佢做特首！唔喺點會做得咁差

[727] 元朗好去處

李鵬未死咖！
咪信TVB，專出假新聞
死左果位，應該是林鄭，
唔喺林鄭就喺李家起之類

香港人好快買得起
27/7元朗見

悼念喺咪叫佢落地獄咁解